［Youtube] 有冇人知點樣熄咗呢個功能？

成撚日睇到最尾10 秒就彈出嚟阻撚住

有冇人知點樣熄咗佢？

我都想知

又係睇完呢條片想屌一聲

無 片主set的

唔係youtube廣告咩？

俾錢買bein sport

唔係廣告嚟，片主自己放喺度

片主自己插架

佢推薦番睇緊嘅人睇佢其他嘅片

正路係會有ending畫面先插落去既，
如果冇就會少佐最後幾秒，最少好似5秒

Sgv大哥 好似係15秒

片主整㗎

拉落少少

用第三方youtube可解決

好干擾

用舊版youtube 唔知得唔得？

屌, 我頭先又係睇美C呢條片, 起腳前彈出黎真係好濕鳩